【停止互屌】有預感914事件會不斷重演 對策集中討論

首先要分析今日到底發生左咩事
就係唔同地方都有一班紅衛兵
大搖大擺
撩事鬥非

目的：
1. 造成人民鬥人民既局面，
配合黨媒抹黑示威者
2. 為黑警濫捕製造籍口
3. 塑造黑警維持治安既形象

對策：
避免正面衝突

紅衛兵只係堆收錢鳩叫既人
但佢地係被黑警包庇既真暴徒
打人亦都無後果
所以佢地會好想有出手既機會
而且係鏡頭下打鬥就會比左材料黨媒抹黑
但佢地既弱點就係佢地係收錢搞事
唔會有恆心同你拖長黎搞
所以佢地人多聲勢浩大既時候
我地就潛伏係佢地附近按兵不動
等佢地四圍搞事但又無對象
最終變得神憎鬼厭
咁既話第二第三點自然唔成立

但唔可以就咁完！！
係佢地無癮收隊既時候
手足就三至四人一組跟蹤佢地
等佢地四散落單就出手
3分鐘內完事
唔好比記者影到 防止抹黑
即使班狗想捉人
都會因為分得太散
而無辦法有效咁圍捕

但要順利完成以上行為一定要低調潛行
全黑太顯眼
亦會引起紅衛兵戒心
可以肯定既係聽日可能唔會有狗方防線
但就周圍都有紅衛兵引我地出手
然後狗方圍捕
所以要諗諗方便僭伏既方案

915 東角見

幫你推

聽日差狗可以直接拉呀
直接非法集結呀

已經見到好多勇武打左膠既Post製造矛盾

我覺得勇武唔夠人多先比左膠當道
如果真係不利行事
忍住道氣等到適合時機再出手

搞到佢地神憎鬼厭？
香港人憎左大陸人咁耐 大陸人心靈受創死晒未？
伏擊落單？人地坐旅遊巴黎你點跟？

成日講唔好群眾鬥群眾，唔好送頭唔好硬碰
岩呀
乜都唔做係屋企吹冷氣咪不送頭不硬碰不被捕囉

所以要諗點樣潛伏
人多一定拉你唔到
而且一開波就拉人變相我地失去集會自由
係核彈
但狗方一定係襯散場郁手
或者用紅衛兵引你地出手
名正言順咁圍捕

咁你認為點做先好
講出黎大家傾下
旅遊巴又點
放上哨兵gp
真係咁易走甩咩
依加唔係要團滅
捉到一兩件打到重傷
起碼有阻嚇性
下一次佢地call馬一定成本大增

推

我都好撚嬲
但還擊既後果係點你今日有眼睇
除非我地人數多到可以3分鐘團滅對方然後全部散水
否則咪又係變成打鬥順住對方劇本行
依加就係想大家一齊諗對策
互屌無意思

我都好撚嬲
但比起見到班紅衛兵搞事
我更加唔想見到手足被濫捕

係討論區講對策算唔算on9 俾對面知道仲對咩策

對策就係 勇武和理做咩都唔割 完

連自己友都未知就諗對面會知
就算佢地知左又點
就係要避免今日既局面重演
佢地出新招咪再拆
可以點
我地無大台就注定所有行動都係公開

唔割係基本
但對佢地出紅衛兵有咩影響
我唔想手足白白犧牲
你話打到佢地冚家剷再被捕都話抵啲

我最想比世界睇到紅衛兵既醜惡
但黨媒一定會煲大我地勇武反抗既一面
又會比狗咬
正面衝突真係無著數

旅遊巴都有集散地，唔會送佢地返屋企樓下。咁即係佢地一定有落單的一刻

救人真係好撚好撚緊要

唔係前線先至可以救人
普通街坊 市民一樣可以救到人
全城救人！救人！
推動全城街坊市民救人救手足

其實最好一大班襯佢地少人就圍
記者黎之前散
但聽日人多一定好難做到
互相指罵不痛不癢只係為發洩
其實應該少做

今日淘大應該真係好多普通街坊
香港人對暴力仲係有好大包袱
只可以話呢方面民智未開

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

敵進我退

佢地今日就係不停進
但依然係好多人留低指罵

其實反擊真係要好有共識
好幾次叫救人
但身邊大部份人都退緊
心理上真係好難行出果一步
但如果有四至五人第一時間衝
後面既人就會跟住

推
係鎂光燈次下難做野

唉
最記得係元朗二坡坊
人數唔多但個個勇
其實救人十零廿個有共識就可以帶到人衝
人係群體動物
見附近既人走本能上一定係走

人人都可以是kik狗隊

佢地咁大搖大擺就係想要人注意

唔想上連登了
運動冇進展，藍絲蝦人蝦上門，黑警又折磨班手足，政府無能白痴，中共想全力鎮壓

所有嘢好似大山咁壓落嚟
結果平日唱歌9叫都會俾人屌

被藍絲打，又屌被害者
被人拉，又屌被害者
抒發，又屌被害者

屌屌屌屌屌，日屌夜屌，睇到一啲都唔開心

我主張唔好同佢哋嘈. 其實佢哋做嘅嘢係好 luan核突 只會令所有香港人反感.
其實佢哋係幫我哋搜民意

對付呢類廢人既最有效方法就係白色恐怖+武力, 你以為點解呢班人咁鍾意郁D就打人斬人, 咁鍾意篤灰? 因為佢地自己最驚既就係比人打比人炒, 係佢地眼中, 暴力就係令人收聲既最好方法, 起碼佢地自己心入面係怕呢樣野. 所以對唔同人唔該用番唔同既方法, 唔好當佢地係我地咁諗野, 我地自己相對唔怕白色恐怖+武力, 有自覺覺得打人解決唔到問題, 但佢地唔係, 唔好再用對我地自己有用既方法去對付佢地.

黎到實際既解決方法, 佢地人多有埋鏡頭果陣就潛伏唔好郁手, 到佢地散果陣就跟著佢地, 到佢地落單先郁手, 一打起碼打到斷手+成地血, 要佢地打完之後副慘相比佢地所有人睇到, 黎多幾次佢地就自動收皮, 記著, 佢地唔係我地咁為理念為香港行出黎, 絕大部份都係離唔開收錢有著數, 享受當街打人濫權覺得自己大哂既快感, 一見到咁做成本高到要流血要斷手就會縮番入老母個閪度, 唔同我地比人打完會更多人行出黎

以上原則同樣適用於夜晚獨行挑機廢老, 撕紙狗, 職場篤灰狗 甚至班恐怖份子, 仲有, 佢地一大班人聚埋一齊既時候不妨影低佢地點佢地相

ps: 相關事後文宣最好而家準備定, 內容主要係警黑藍絲點勾結+破壞法治+佢地事跡, 到真係有手足郁手就拎出黎幫手足解圍

攰就放低抖下
我今日都睇到好辛苦
但你要知連登係有幾多三毛
其實講咩都好
聽日都係照出咖啦
養足精神啦巴打

死開啦屌你老母 係後面做文宣啦

有效既話佢地一定會不停重演
但依加好多人都眼火爆
淨係想打紅衛兵一身洩憤
我地已經越黎越多戰線
黑警 黨鐵 紅衛兵
好快就無人記得我地要針對政府對抗中共

一句總結
避免正面衝突兼秋後算帳
到時黑警又要保護班紅衛兵
只會令黑警覺得佢地係負累

幫推 呢堆藍絲打唔哂
留血集中主線

要佢地有共識，與其拉左冇意義起哄叫放人，不如趁襟低果陣衝出去撞開佢然後一齊跑走

推 東角見

多謝幫推

認同等佢地無對手
做到佢地無事生事好似popo咁就岩

一路唱住遇怪魔。。。
一路衝出去!!

希望早日突破樽頸

但好多人都火遮眼
一心想即時報復
be water只係口號
又唔係唔報仇
只係係有利情況之下先郁手姐

而家全部推反攻，再有意見就代表。。。自己諗

唱得黎都上左手扣
我認為勇武依加應該以救人為主要任務

而家越黎越多人已經開始發現樽頸位係邊度, 就係突破唔到武力升級同埋大部份人參與度太低, 行出黎既200萬人好多係呢三個月入面加埋既貢獻真係得一, 兩次遊行, 咁樣係唔夠, 而家要開始向自己人宣揚人人行多一步, 最起碼都要有平時番工一半既投入度, 大佬, 你番工三個月做得一,兩件野你腦細都剷到你上天花板啦, 而家抗爭得咁樣既投入度邊可能會成功? 最起碼要有1/4人養成日日為場抗爭做下野先得, 就算只係打下文宣, 苟去更迎下連儂牆都會有好大效果, 當然肯組小隊做其他野更好啦

但要佢地覺得出來撑唔係冇風險，而且可以好嚴重，先可以收佢地皮，鄉黑都係!!

但其實好多人都唔知自己可以做咩
以我既觀察
其實唱歌號召到好多鍵盤戰士出黎
起碼行左第一步先
真係唔好再屌話唱歌無用

岩阿
將我地既白色恐怖還返比佢地

我地真係要正示依個問題

正視
你有無建議

推阿…
要成為共識………
我既方案未必係好
但求拋磚引玉

個人建議第一步: 養成幫手係twitter等戰線幫手share 下文宣, 同埋自己print 下覺得有用既文宣圖周街貼, 可以係番工食lunch, 收工後貼, 第一次係會有D淆, 但大部份人其實都係望你兩眼就走, 仲有唔少人同我講加油, 怕未最多自帶一個口罩遮下樣, 可以既話拉多D人幫下手

再進一步未自己日日去巡下連儂牆睇下有冇撕紙狗, 怕就最好拉多一, 兩人幫手, 同埋最好自帶架生, 口罩/面巾, 加一件杉, 方便真係有衝突時用

依加有人話唱完一齊整牆
我覺得幾好

聽日915咁重要！
政府驚我地過200萬人再做大新聞
政府驚黃之峰同何韻詩917聽證大把野講
政府驚我地係遊行直接向國際傳訊息
今日就送上咁大單野？送幾粒核彈比大家玩？

大家冷靜諗諗，無論係真核彈 定 假核彈
大家都用太多時間啦！

距離915 14:30唔係好多時間
你呼籲左身邊朋友一齊去未？
你呼籲左屋企人一齊去未？
你呼籲左同事一齊去未？

跪求大家！谷行915！

915晒馬！
dklm

係, 不過唔係日日有歌唱, 最好同自己講要當番工routine duty 咁日日定時痴, 多D人咁做就可以真正全香港開花

Push

條撚樣個個post都咁講
鬼黎架，自己google佢段野
想分化？含啦
大家請block呢條撚樣

推阿

推！！我地既目標係政府黑警 唔係呢班on9 五毛

階級三角層：

中共
正苦
狗
人民

人共最叻人民鬥人民，想spin走我地注意力，槍口煩請對準返政權。

冷處理係最好
但總有人係易受挑釁
如果佢想還擊我地又避免衝突
就會變成我地分化

咁就自己送頭，無野好講
唔怪責，但唔好要人救

講真就算你打得贏佢地都無用，佢地根本唔係主線，只係2打6，無謂為呢d褸囉送頭

都係既 不過要睇人數比例

要埋去的話, 真係要儲多d 人先好埋去
同埋差佬黎到一定係只捉我地架啦

咁我地散好定點?

pish

明明係話比世界知中國既propangenda

一係淋水淋尿淋屎
快靚正

咁更加要儲好兵先攻啦